圍爐取暖 深夜寂寞會做咩？

正常問

做咩訓唔著

返夜，收工唯一自己時間。

你呢

做緊assignment

寫Essay

仲慘

我都係

習慣左就沒咩嘢。
有時都幾好，可以避開日頭擁擠人群。
收工又唔會太吵

加油
自己寫咗一大半

可能你兩個人同一科

唔會咁啱啩

我長期低氣壓

Psycho

開心d呀 點解低氣壓呀

我都想讀

好想快啲做完訓覺

咪搞,睇reference睇到想死

我趁我而家有靈感快啲寫埋,唔係斷曬就仆街

但psycho好有趣d theory

咁加油了巴打

其實日頭唔會，返工都唔會。但深夜收工。
同工作以後嘅朋友唔啱時間。
想搵人吹下水都冇

呢樣係真嘅,睇多咗啲theory真係對了解身邊嘅人所做嘅行為嘅原因係有多咗認識

你都要加油

係 我讀過幾個psycho courses 有時見到某重behaviour都會諗番起d theory

讀U gor陣我都少訓。
返工之後唔捨得訓

啲theory其實都幾容易入腦
同埋對幫助自己同身邊嘅人都有啲用

羨慕你有得Major psycho

你係外國？

可惜係乞食科

會懷念香港嗎

我之前仲諗住master psycho / counselling

唔會啦。讀到喜歡嘅科就好

外國嘅情況可能會好啲,香港就聽乞食

咁都係嘅,如果叫我讀啲唔鍾意嘅科,我寧願唔讀好過

再讀上去做clinical psy

真

呢個真係我終極目標,不過講就易做就難呢

我都唸過出去讀master，但成日猶豫不決，習慣現況

有goal 加上自己肯努力就會達成既 支持你呀

尼句真

多謝曬,你都要加油,巴絲打們都會支持你

你洗自己決定定父母推動？

咁絲打你讀緊乜科?

讀u定返工都好鍾意訓

有得瞓覺真係好幸福

係 等緊完sem慢慢訓

咁希望絲打你將來都可以行你鍾意嘅路

係外國有打工？

唉屌,仲有兩篇半嘅文

溫書溫到懷疑人生
個腦已經開始load唔到野

有,可惜屋企冇咁嘅錢

我都好鍾意。
但係返工訓醒就返工，覺得有d白過

訓覺啦⋯⋯認真。唔訓咩都唔記得

睇一堆reference,寫Essay,無限Loop

有冇得做experiment

我會架啦,多謝絲打提醒

如果冇武漢肺炎嘅話就有機會可以做,so far 都係整questionaire 嚟做project

咁睇嚟要等好耐囉

相信你好快做到

不過舊時experiment嗰啲就比較殘忍

多謝支持

遞左信仲咁比心機通頂做

為份糧

例如Milgram Experiment,呢個實驗就係去測試人對權威嘅服從,Milgram搵咗一班實驗者去做"老師"(一個問問題嘅角色),而隔離房就有一個"學生",當個學生答錯問題嗰時,個老師就要用電擊懲罰佢,電擊嘅度數由45伏特慢慢升到去450伏特(可電死人),有人做到一半就頂唔順,問實驗人員可唔可以暫停,但實驗人員就答請繼續,然而有62.5%嘅人係做到最大450伏特嘅懲罰,當然喺實驗入邊冇人受傷,因為嗰個學生係假嘅,其實只係一段段錄音
我記得大概就係咁樣,當年仲有唔少案例,例如最出名嘅Stanford Experiment

我睇過！ 都讀過！ 我仲記得呢個實驗

加油巴打

因為呢個實驗真係好出名
btw喺呢咁多年以嚟做過唔少次翻版,得出嘅結果都係一樣果然人性係冇變

披住張被先啦,起碼可以擋風

咁要靠巴打你design 個又effective 又ethical 既experiment 了

一定有機會嘅,不過我相信結果都係會差唔多,始終人性係唔會點變

睇書

都係